10.1就到 落場嘅手足一齊唔退 上前推

重有一日就10.1
有兩樣嘢一定要講

利申：多次發夢

1）唔好咁容易就跑走 冷靜啲

每次出嚟 企係中排嘅人
根本就見唔到警察 一有人大叫「跑呀」就立即跑走
到底重要咁樣散水幾多次？
你出嚟剩係為咗跑走？

一句講晒 眼見為真

試下大家一齊「1212 推」
因為人多就係優勢
警察見到示威者唔輕易散 重會推前
你估佢唔驚？

每次咁樣輕易散水
首先令前線好危險 後面冇晒人back up
二嚟警察唔會輕易進行到「收網式圍捕」

2）唔好成日屌人食花生叫人走

成三個月喇 大家出得嚟就預咗要承受風險
唔好郁啲就係到叫人「走」/「唔好食花生」/「前線走唔到」（重要夾雜住粗口）
我眼見有唔少想留守、有輕裝嘅示威者都係咁樣俾人屌走

大嗌呢啲嘢嘅手足
你有冇諗過你咁樣屌走晒啲人
其實得返前線 冇人係後面back up
警方會更容易拉人？
同埋其實你哋到底係想打勝仗 定做解散軍？
永遠都話留力留力 香港就嚟仆街喇

其實講咁多 都係一句講晒
希望大家唔好輕易散水
現場手足都唔好隨便叫人走
不如試下大家慢慢上前推

10.1一齊賀中共老母

自推 1

推 222

推 333

自推 4

唔好再輕易退喇
手足重要退到幾時？

推 5

推 6

teoi3
teoi1

推 77777777

光復香港 時代革命

同意！！！人要多！！！

再推 8

同意嘅手足幫推 888

自推 9

10

P牌無L用，幫唔到手

其實講得好岩
驚就唔好出街
驚但又要企咁前想睇戲
只會害死班前線
冇膽就企最後排
製造人群壓力
和理非就企番係和理非既位置

推

試下唔好叫人退 叫人留番中間條路比前線方便進退

有冇火魔力保充啊 後排嘅人

冇錯
班前線誤以為夠人打
點知其實全部都0攻擊力
仲要一有事就自己走佬先

無裝既唔好怕

講得好岩
出得嚟 就要有充足心理準備

其實我冇一次係見到前線唔夠位走
反而係走得慢咗
又或者係突發發現後面已經冇晒人
就俾警察收網式圍捕

都要有簡單裝 巴

高質

認同嘅幫人推啦
推上熱門

高質 +2

勿陣地 今日中左計金鐘大圍捕

建議：其實可以帶住支噴漆，班黑警沖埋嚟捉人嘅時候可以向佢頭盔或者眼罩噴，令佢視線受阻睇唔到嘢，令手足有機會走。

好

認同！！

其實今日金鐘咁多人 如果大家都上前推
就唔會出現收網式圍捕

幫手

睇返今日既片都係一見就走 另外問題係缺乏武器

上面巴都講 其實一枝噴漆就可以係武器

大家真係開始要學識冒着敵人的炮火前進

今日金鐘被埋伏，希望下次多留意各商場黨鐵出入口，可以的話就AA胶或steel wire 封咗佢

我們萬眾一心 冒着敵人的炮火 前進

有槍聲大家本能係走 我可以理解
但一定要regroup
唔可以輕易俾警察驅散

你指政總？